[罷交差餉] 香港警察已失去合法性，本人拒絕繳交差餉

內容係抄「食完飯」巴打嘅呢個post:

billing@rvd.gov.hk
差餉物業估價署署長：

香港警察已失去合法性，本人拒絕繳交差餉

由六月至今，政府一直利用香港警察處理反引渡條例的示威活動。警方過份使用武力的處理手法一直備受爭議，當中亦有大量證據顯示警方沒有依照《警隊條例》執行職務，包括：拒絕展示委任證、不按照通例使用警棍及橡膠子彈等可致命武器。2019年7月21日在元朗發生的黑社會毆打途人事件，更顯示警方在處理示威活動以外，已失去職能。

元朗黑社會日前公開策劃暴力事件，表明會毆打在元朗身穿黑色衣物的途人。在2019年7月21日約晚上６時，多名身穿白色衣服的黑社會人士，手持武器及標語在街上遊蕩。及後，他們追打一名身穿灰色上衣的途人，當時警方完全沒有處理。至晚上１１時，數十名白衣人士衝入西鐵元朗站，肆意攻擊平民，造成大量損傷，當中包括記者、議員、孕婦以及無數市民。直至１１時１６分，白衣人士剛好離去時，警員才到場。

事件中，警方故意擅離職守，是導致悲劇發生的原因，其詳列如下：

一，當市民被來歷不明的白衫群眾傷害時，欲報警求助，求助電話竟無法接通。
二，有片段顯示有警員當時在場，卻施然離去，完全不阻止及介入。
三，有片段顯示事件發生期間，元朗警署竟關閘停止運作。

由事件發生至警員到場，已經有５個多小時，然而警方完全沒有理會，甚至有大量市民求助，警方都不肯作出救援。唯白衣人士離去後才到場，實有包庇之嫌。同日，警方於中上環的清場行動，卻反見警隊的積極性，包括在無預警的情況下，對正在離開的示威者頭部開出３０多發布袋彈，造成嚴重的身體損傷。兩宗事件可見，香港警察現今只會暴力處理反政府的示威活動，淪為政治工具，失去其功能及合法性。

文明社會中，警察的合法性是源自於公眾對其執法的支持、公眾願意配合的程度、以及警察對付罪案的能力。然而，香港警隊的多番濫權，已令市民失去對其信任和認受。加上今日元朗發生的事件，反映警隊對付罪案的能力是零。因此，香港警察已不應再受到認受。

本人在此嚴正聲明，從今天開始停止繳交差餉以及停止稱呼「香港警隊」工作者為警務人員，直至香港政府成立獨立調查委員會，將犯法及瀆職的香港警察拘捕、控告及定罪。

市民
黃小姐
2019-7-22

罷交差餉

LM

罷交埋稅先屌你老母

taxpay@ird.gov.hk

香港政府已無力管治香港，本人拒絕繳交任何稅項

由六月至今，政府一直利用香港警察處理反引渡條例的示威活動。警方過份使用武力的處理手法一直備受爭議，當中亦有大量證據顯示警方沒有依照《警隊條例》執行職務，包括：拒絕展示委任證、不按照通例使用警棍及橡膠子彈等可致命武器。2019年7月21日在元朗發生的黑社會毆打途人事件，更顯示警方在處理示威活動以外，已失去職能。

元朗黑社會日前公開策劃暴力事件，表明會毆打在元朗身穿黑色衣物的途人。在2019年7月21日約晚上６時，多名身穿白色衣服的黑社會人士，手持武器及標語在街上遊蕩。及後，他們追打一名身穿灰色上衣的途人，當時警方完全沒有處理。至晚上１１時，數十名白衣人士衝入西鐵元朗站，肆意攻擊平民，造成大量損傷，當中包括記者、議員、孕婦以及無數市民。直至１１時１６分，白衣人士剛好離去時，警員才到場。

事件中，警方故意擅離職守，是導致悲劇發生的原因，其詳列如下：

一，當市民被來歷不明的白衫群眾傷害時，欲報警求助，求助電話竟無法接通。
二，有片段顯示有警員當時在場，卻施然離去，完全不阻止及介入。
三，有片段顯示事件發生期間，元朗警署竟關閘停止運作。

由事件發生至警員到場，已經有５個多小時，然而警方完全沒有理會，甚至有大量市民求助，警方都不肯作出救援。唯白衣人士離去後才到場，實有包庇之嫌。同日，警方於中上環的清場行動，卻反見警隊的積極性，包括在無預警的情況下，對正在離開的示威者頭部開出３０多發布袋彈，造成嚴重的身體損傷。兩宗事件可見，香港警察及背後之香港政府現今只會暴力處理反政府的示威活動，不再是人民公僕，而是淪為人民公敵，失去其管治功能及合法性。

文明社會中，警察及政府的合法性是源自於公眾對其執法的支持、公眾願意配合的程度、以及其對付罪案的能力。然而，香港警隊的多番濫權，政府的多番包庇，已令市民失去對其信任和認受。加上昨日元朗發生的事件，反映警隊及政府對付罪案的能力是零。因此，香港警察及政府已不應再受到認受。

本人在此嚴正聲明，從今天開始停止繳交任何稅項，直至香港政府承諾執行以下行動：
一、徹底撤回逃犯條例之修訂
二、否認反修例人士所有示威活動為「暴動」
三、撤銷對今為所有反修例抗爭者之控罪
四、徹底追究警隊濫權情況， 成立獨立調查委員會，將犯法及瀆職的香港警察拘捕、控告及定罪。
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

市民
陳先生
2019-7-22

淨係改咗幾隻字，會唔會太hea

罷交差餉，罷交稅
黑警我屌你老母
港共我屌你老母

齊齊罷佢老母
炸爆佢email

推

差餉 google 一下， 否則畀人笑

邊度出錯?求指教

push

佢回信叫我連先生，係唔係以為我係「連登仔」

搵人炸下佢啦
係咪得我一個send email咁咪好柒

官腔回覆，意料之中

我用email呼籲公務員罷工
內容係copy以下post